究竟善良嘅人翻工係咪一定比人恰?

屌你老母，一翻到去就拎藉口交撚哂啲難做嘅野比我，自己就走去做啲輕鬆嘅野同吹水，有冇爸打教我如果反擊

我試過……返工唔講人是非，得個聽字，自己做自己野，都俾人講。最後我大大聲屌晒佢地咁多個人好撚無品之後遞信唔撈。

沉住氣
盡量學多d專攬d難野麻煩野做

係人手短缺/識做既人放曬假得你識做果陣即刻唔做

人善人欺天不欺 有時都有諗過有d同事搵鳩我笨柒 ，不過我總相信你做野廢嘅話總有一日係會穿煲

飲食業 就一定係

啲機會主義者應該會同你講：每一步都充滿機會

我就係做緊

唔一定。但毒撚就好大機會

好叻？

佢哋會話
呢啲嘢係邊個邊個跟開㗎噃咁

初初出黎做野
我自己d野做哂等收工
個老屎忽叫我幫手分d野比我做
點知佢仲撚早收過我 我要ot

日日俾說話我聽
明明唔關我事

飲食業 d 嘢 有幾難做

唔好太有責任心.唔好乜都攬晒/應承人 : 無問題
你要知道自己既能力..應付唔到就出聲..
唔識就講唔識..識都當唔識..唔好懶叻博出位

無錯 越係扮識少d 野越安全
唔係比人跣鑊金嘅都唔知

我係好忍得果啲人嚟，但佢地真係過份到我忍唔住要爆

say no

呢啲叫好恰唔係善良囉柒頭

咪就係囉

教你反擊? 你敢咩?